陳肇始批評市民不參與檢測「阻礙政府工作」：將「強制要求」大家參與檢測

她又指，病毒檢測在公共衞生策略上很重要，當局將加強為特定群組進行檢測，包括屠房員工、的士司機、食肆及酒店員工、院舍員工甚至院友，因應部份院舍院友可自由進出社區，社署已開始為這批院友做檢測。

她又指，若需要檢測而市民不參與檢測，會為政府公共衞生工作帶來阻礙，情況不理想，故港府正研究修訂法律框架，有望在疫情反彈時可做強制檢測。惟她未透露強制檢測是針對部份群組還是全民適用，「如果能夠有一個強制性啲嘅要求，大家參與檢測，令到我哋能夠更加好掌握公共衞生資料，以至到更加有效推出措施，呢個強制（檢測）都係需要嘅。」

告我違反國安法囉

封關未？

驗左唔=之後冇，一日唔封關，一日都會加

屌你老母
唔檢測係咪要入赤柱呀

而家明白部分美國人企得咁硬的原因，唔會聽政府啲防疫措施

劇本

On9 驗左就姐係冇事

我唯一諗到既係強制檢測
目的係推健康碼
用健康碼check你有無做檢測
對上一次係幾時
宜家係鋪緊路

等睇驗完之後照樣中招爆發班柒頭皮講到好似驗完就會免檢咁on99
仲危險，個個驗完以為自己唔會有事周圍去happy

免疫

好撚驚，嚇到瀨尿，千祈唔好搞

係咪想攞槍槍殺曬香港人啊陳肇始

你到今時今日都認為係為疫情?

又話自願，唔去又屌

香港人只係關心有無得WFH姐

之前幫佢兜啲人情何以堪呀

你有咩公共衞生工作呀

我指班撐依件事既人例如你屋企D藍絲廢佬

好呀 快 即做 我好驚呀喂

又話好成功

照爆又點，佢剩係想監控攪健康碼咋嘛，未爆囉

自願(支那式)

我估係唔俾出境，姐係迫港豬冇得去旅行
港豬、藍絲一定會狗衝
最後有一定人數驗左就完全強迫
迫所有人做哂

醉翁之意不在酒

你快撚啲喇，強制檢疫嘛，健康碼嘛

唔好得個講字

責任全在xx

痴撚線
做唔做檢測係個人意願
咁都要語阻礙你垃圾政府工作
成日語市民乜都同政治掛勾
但又唔諗你呢個政府做過d乜野對市民

你班冚家鏟既名一撚定會寫晒入香港末落既歷史

咪撚阻住香港人返工呀 屌你老母

起來不願做奴隸的人們

檢你老母你都就落台啦收皮啦

委派班狗做採樣，
唔合作比狗採集樣本就告阻差辦公

即係好快實行

問題係有一班廢老以為檢測 = 免疫
你一日唔搞掂呢個問題, 只會越爆越勁

己經唔止一個廢老同我講自己做左檢測係negative所以係室內唔洗戴口罩

告國安法囉

將個波推俾市民

班垃圾真係做得出

就算唔阻礙 個檢疫都無撚用架啦

又話自願？
自願你批乜撚嘢評呀on99陳肇始

你不如強制全地球既人都要比你做檢測
咁先可以比足夠數據你

揾街口隻狗流啲口水咪ok

罰錢點睇 唔俾錢坐14日

政府回水3萬蚊先講野
一係比人拎番MPF

破壞國家安全
送你中

你個垃圾政府阻唔阻都係咁撚柒廢㗎啦
知唔知點解呀？
因為你地班狗官無撚能囉
弱智既都做到你個位呀

要返工，不了

係囉 啲仆街藍屍又唔驗 得把口支持

收皮啦又賴地硬

驗完就包唔會中，可以唔戴口罩？
到時爆係你條柒頭皮負責？

政府把關不力 整個唔可行既計劃想推返落香港人到

唔撚洗返工？？？戇撚鳩要晒我假期時間驗 食屎啦

元朗又多番支那人行街啦屌你老母

入再教育營

信政府，唔怕

證明政府浪費咁多錢搞埋d冇用既全民檢測，仲衰過唔搞

我反而想知唔參與咁又點拉我入去坐?
咁仲係咪自願

夾你去檢完先入教育營啦梗係

政府現在冇人想理佢。佢想人驗應該宣佈全部人唔好驗，當個武漢肺炎冇發生。個個就會唔信政府走去驗。

露出尾巴來

拉鳩我囉屌你老母

有無黃店檢測，可以fapfap

自願少人去>強制

屌你老母，你自己唔封關抵撚你死，點解要我去幫你填數

嗌左你停工停市14日 又唔撚制

「恐懼撚」都冇去到呢啲檢測

Wo..... 陳局長好野呀，將個問題賴落係市民問題

護士仔死埋一邊啦

痴撚線

佢個位都幾好做
驗完爆咗 > 你地班人唔自律
驗完唔爆 > 領功
唔驗爆咗 > 你地班人唔驗

有冇語言學家定中文大師解釋下咩叫「強制要求」

泰吧d 陪酒出事再傳染你做幾多次全民檢測都唔會搵到啦

用下個腦都知驗完唔代表冇事唔會中, 乜鳩都quote 恐懼撚係咪弱智㗎

我唔撚測咁點？拉鳩我囉

香港人都唔會再企起身反抗，其實政府真係做咩都得，最多市民咪喺FB ig屌兩句，現實又係淆底去做。

睇嚟有可能搵公務員做第一批強制測試

藍屍港豬會點睇

不知所謂，政府係服務市民，定係指令市民?

呢個政策係大多數人既意見而從善如流，定係只係少部分人既意見而強硬推岀？

如何証明係大部分人既想法？

一日唔封關
一日都會有

檢你老母

本身公務員應該強制左首階段（支那式）自願檢測

究竟有冇記者問過，呢個好重要喎
除時搞到檢測完既人放鬆晒以為真係唔會中

強制驗孕不避孕

博拜登當選
所有制裁取消
繼續為所欲為侵犯人權

好多傻鳩中意乜都講恐懼撚嚟顯得自己好醒

違反黨安法

拉我囉屌你老母

叫黑警拉你入新屋嶺

出解放軍強制？

所以靠香港人革命真係死撚得
坐享其成就叻

又可以再推健康碼喇。

我梗係唔會講人恐懼撚
但連登好撚多人郁啲就話你係恐懼撚
確診少咗又話人恐懼撚確診多又話恐懼撚
發覺佢哋都好鍾意打稻草人

所以咪係染疫第一大國

到時真係立法強制檢測 Ching記得唔好去

雲糞唔係呢一班人如果唔係點樣突顯自己幾咁與別不同

監控系統正式出爐

呢個咪劇本囉，修例就搵陳同佳案嚟包裝，強推健康碼攞DNA數據，就用檢測嚟包裝.....
港共舆中共悪行必須吹出國際！

根本就係劇本
健康馬仔一定推
資料送中
再全民集中管理

唔驗唔俾旅行/出境
已經迫到好多港豬貪方便俾政府驗

唔驗就唔俾你返工
強制要求顧主執行

健康碼GOGOGO

睇完又點? 得個睇字?
咩都唔做?

呢個阿婆幾撚時死
阻礙香港既人係佢

台灣係咪每人都日日驗

真，假設真係有強制檢測佢哋應該第一個會去，因爲唔好送頭

推

冇強制，但send左幾次email叫驗左嘅人填名

自己冇能 走去怪人

台灣防疫做得好
防止大爆發
但爆發左就要搵方法補救
美國連總統都染
真係同第三世界國家齊名

我唔會去，得閒既就上門捉我去驗
我比撚埋地址班撚樣都仲得

正，攬炒

港共落重注博拜登當選
所有制裁取消
繼續為所欲為侵犯人權

恐懼撚

dllm

要返工唔得閒驗

陳肇始應該下台啦
唉 不過依家係中共政府

講到發達國家領袖得美國中咁款

你話星期驗就話姐, 一日有豁免既人流動, 一日就會散播
驗一次半次有咩用

驗完就唔會中咩

當我地機械人咩，話要比你驗就驗

on9

要番工 不了

只要唔做居家禁足令, 佢點檢都唔會work

不停倒錢海

我檢你老母

我係唔撚檢 你拉鳩我囉

屌

即係最快選舉之後硬推，拜登當選即推。

侵侵連任又會點？

好撚on9
管好餐廳1.5米都做唔好啦學人講防疫

社會信用系統準備黎啦

你一日唔可以驗晒700萬人，仲要唔可以短時間短結果，驗黎把撚

發神經

具有中國特色主義嘅自願
中國式民主

健康碼群組

如果感染者成日支港兩邊走，而且又豁免檢驗，咁樣驗晒全部香港居民都無用，感染者未必係香港居民，可以係d支共官員。

佢真係唔識架喎，外國爆到咁勁，香港全部人驗完，過兩日都可能中啦

一早扮咩野做咩戲姐，直接就行呢步啦八婆

阻你個閪咩

唔入商場，淨係食路邊黃店，出門剩係call黃圈司機

岩 寧願犯黨安法 不做強制檢疫

支那特色：現在的我打倒剛才的我

支那城市都要封城左先全民強制驗
班垃圾又要奶又唔敢封城封關

講緊陳局長？

同前線手足相比，呢啲濕撚碎
連呢啲都唔企硬既話不如直接同人講我係支那人算

精彩的表演

唔全港停工停課停市，流動咁驗係無撚用既

唔封關驗條撚咩

香港人反擊，由中国樓市真正價值開始

定點放毒, 想殺邊個就殺邊個

弱智唔係扮

開始吹風強制, 劇本早已準備

檢測就係預防嘅措施咩
香港人對於防疫方面都好自律
就算俾你測哂所有隱形患者都唔代表唔存在

真：弱

狗急跳牆
最後咪又係無辦法下立法強制
除左依樣， 你仲有管治能力咩

快d出黑警拉人去驗， 最好整埋健康碼
推到香港人變成二戰猶太人既位置
你既下場都唔會好過

檢驗用嗰 幾十億

不如留返嚟開發藥物

咁你驗唔驗？

除非你可以封關 , 再將驗左既人同未驗既人隔開
驗完第2日再開P\番工一棚人食飯 驗完有咩意義

咁確診既人係咪應該拉哂去火化 無源頭就唔會有野做啦係咪？

藍屍自己都唔想驗啦

你工作表現差又賴市民阻礙你on99

姓賴

係發達國家做左染疫大國
仲衰過發展中國家

難為侵仲講得出
I did a great job
人唔笑狗都吠

好難怪人地支持果老人癡呆都唔支持果傻既
傻登仔緊係支持同類
大家傻啱傾啲

支持總加速師

屌你老母咪撚阻住我返工

條女食開屎

奴性真強 乖乖做綿羊啦

有冇咩資料顯示false negative既機率係點，就算只係0.1％，全民檢驗完都有可能繼續爆。所以到0％我先再考慮下。

知唔知咩叫強制

係，cls

又話好成功
千錯萬錯都唔係我錯

你反抗左嗎？

借D意罰你1萬幾千回血比黑警買子彈都夠威啦

每人俾$100,000 USD先講啦

中央政府派人落來工作

係嗰班痴撚咗線, 但次次都係嗰幾個人話人恐懼撚, 總之乜鳩都話人恐懼撚同弱智一鳩人。

罰都要交先得架嘛
我唔交 你咪的我去坐囉
黎啦

你咪又係上緊你所謂既傻登，傻登仔

林鄭月娥唔下台，疫情唔會完

政府過去一年阻礙市民正常生活 遊行自由 表達意見權利

仲講緊封關
我就知政府仲有排玩

多謝認同

我就算唔計你背後任何政治考慮

你強制檢驗但又唔禁足配合
D人驗完周圍走根本就一鳩樣

高危地區檢驗有咩用 大把人誇區番工番學架啦

We are 傻登
We did a great job

拎槍指住我囉

集中營入場卷

我剩係想知呢幾日確診
有幾多個係做完檢測係陰性
然後就以為自己有抗體
周圍出街，掉以輕心

美國肯出兵未

之前又話唔會再全民檢測
日日都打倒昨日的我

Formula which they may use:
If you don't do A,
you will not have B
which you MUST need to do C.

They will work hard to find the C for different group of people.

咁其實用咗咁多錢做檢測係有咩用？

洗唔洗坐監?

做完咪一樣第4波

用把槍指住你 等你自願去

台灣 對 中國 實施全面封鎖政策
香港 對 中國 實拖中門大開政策

立法拉鳩我囉

國家隊發現上次咁撚爽
落黎兩個禮拜袋10億8億
準備又落黎cap水

驗完就唔會中嫁啦 靈過打疫苗

寫落煉獄筆記度 死亡筆記都唔足以記載呢班人形垃圾

小心，你正在瀏覽時事台

咁美國呢？
遊行反對帶口罩？

落台啦！垃圾

叫左你地自願，你地又死都唔肯自願！

屌你啦，美國政府係服務美國人

港共政府係收香港人稅服務支那人

美國係民主國家，香港係極權帝國治下嘅殖民地

你攞美國嚟比？！你唔好攞伊朗同北韓出嚟比

坐監都唔驗，吹咩

Cls

美國 對 中國 實拖先寬後嚴政策

武漢病毒帶菌者(中國人 或 受中國人感染的外國人)早期順利美國入境 + 美國傳統 病患 / 醫護 先會戴口罩

打記者 打教師 打醫護
唔差在

要返工,不了

建議Ching戒丁, 網上兇狠冇用架

小心啲畀連登班撚樣同香港班防疫塔利班咬

美國人一樣唔信政府，唔想俾政府用防疫限制自由

真係劇本到咁

唔會架 連登同香港班防疫塔利班會好撚支持呢啲措施

dna資料庫
依家呃都唔呃啦
每個人基本有1000分
出黎遊行一次-10000分
終生不得出國

似放風睇反應喎
無論反應點樣都係會實行
睇穿你啦仆街政府

其實有無呢啲措施香港人都會自律 咁點解要推呢啲措施出黎？

而家邊個放病毒入來搞香港人?

on9人地美帝叫人戴口罩人地都唔聽，依d叫愚民，香港果d政策倒行逆施，叫on9,唔聽都正常

一日最衰都係你班人唔做檢測 唔關我哋唔封關事

但問題係美國人連口罩都唔戴，呢啲係基本

情況就好似因為唔想俾人限制衣著自由，唔想變伊斯蘭啲女人咁，所以就選擇唔著衫赤裸出街

A驗完，跟住同B飲茶吹水兩個鐘，B飲完茶就去驗，兩日後B的結果是positive，A就negative 。請計A被傳染的機會？

市民係老闆嚟喎
搞清楚先囉
市民阻礙政府工作呢樣嘢根本唔乎合邏輯

你封哂所有關 口十四日，我們巿民可以考慮或者去檢測囉

強制？
好呀，睇你拉得幾多個

原來支那啲檢測劑太多蟹貨，明哂

無疫苗之前，全世界都係咁樣未斷尾㗎啦。

咁想要零確診，係想快啲啲同支那開關啫。
我屌你啦，如果淨係同支那開關而零確診，我寧願好似依家咁呀。

屌你老母門戶大開食屎啦仆街,一直倒錢落海,你地成班落地獄除左落地獄仲有乜用? ON9到常識都唔撚識, 共匪,匪思維,匪行動, 你老祖

新疆都係咁，免費體驗拎DNA
拎完DNA捉埋親戚入集中營

E D 共匪含家產講既野緊係亂黎啦, 佢地要割韭菜D器官渣, 搵話題借D意

檢測講到打疫苗咁

強？係咪拎枝槍強我？

搵枝槍指住我囉八婆
比人點完名篤灰又要博表現喇？

你俾錢我，我自己去診所驗囉

你都傻豬拎完健康碼你再中就話你冇事兒，係普通流感
開幾粒退燒藥比你

返正武肺just a flu 真係咁唔好彩死q左，咪屈落其他病到

武肺都no one care la係恐懼撚驚

日日中港車牌 照上落

LESTER 講既破局出現了~

驗19幾次又點，放一個落黎咪又爆過

我係唔撚做啊 點丫而家 唔俾返工咪拎綜援囉 拉我坐監丫笨

剩係識得瀨
當初唔撚封關咁搞到香港咁多人中肺炎同多隱形病人四圍走
仲要害死左啲病人 垃圾港共政權
你都就快俾人炒啦 仲搞咁多野

擺到明泰雞流入病毒啦屌你老母

屌你想要DNA咪出聲囉，又想要又唔認

監控碼is coming soon

個疫情會唔會大爆發根本個政府就唔care, 大家醒下啦

最重要係拎晒你地DNA 整監控碼,
你地死咗都可以拎晒你地D 器官咋

抗疫? who cares?

自己無能決策失敗無誠信
又瀨鳩市民 垃圾政府

係咪唔驗就唔俾入商場、入戲院、上支那？係就快d！齊齊加速攬炒經濟！

貼咗堂

呢個係手段, 大目的係開發大陸同香港正常通關
比內地某d人士可以用香港去其他國家

真！所以唔好再被港共政府拉到防疫講，根本上大家心中有數，個政權從來對市民人命視如無物，防疫與否，甚至每日確診數彈上過萬，死幾千人，佢都唔在乎，因為只有單一目的，亦係北京壓落黎硬任務，就係港人DNA庫，用作監控同器官移植庫！
以後唔好被bin到防疫，目的一定係DNA、器官移植庫！

拉晒唔驗啲人囉
驚你無咁多位放咋
Dklm

香港比你出有撚用
其他地方比唔比你入先係重點

上次場大龍鳳DNA唔夠數送中呀

咪就係
一係每人派十皮嘢引人驗囉
橫掂啲錢都亂鳩fing
Dklm

我係唔做呀
你殺我全家囉

有事就「修訂法律」

點強制 今日驗完之後唔中？唔知呢排中個d有幾多人做過檢測呢

強制自願檢測

自律？
24人半島酒店party
仲要屌人酒店阻止佢

全港幾多個呢啲Party? 呢啲party令到香港確診人數多過其他國家？

唔驗會比人捉去坐監?